見到有人喺遊戲台講battlefield4嗰個post真係笑而不語

PUBG同CSGO 好玩過battlefield系列(bc,bc2,2,3,4,1942,1943), 真係人唔笑狗都吠
成班小學雞成世人未玩過好game,潮流興乜就玩乜
game都未玩過就比較

CS1.5 & CS1.6 當年梗係好game啦

CSGO除咗抄skin同電莖之外, 根本冇進步過

Pubg 真係唔入流。。根本就係steam個啲萬年alpha game。。

PC 都有得玩㗎喎
而且ps4個server一早冇人玩啦

唔講你唔信第3集重多人玩過第4集

3係正過4同1好多

第3集嗰個武器系統好好多， 不過最好玩都係寫實模式， 1，2槍就搞掂一個

成隊人都玩得好小心， 尤其是玩地鐵站裝炸彈， 成堆人camp曬喺廁所入面，一個c4就 -> -> -> ->

3去4根本無咩進步

啲地圖重要3好玩啲

仲想買ps4 battlefield 添
已經冇人玩？

好似無 我玩pc

屌 battlefield 3,4 都係 ps3 玩
重點部ps3收左皮

覺得4比3優勝既地方純粹係槍, gadgets , accessories 同載具多

第三集每個兵種最好用嘅槍都唔使用錢買
Assault class: M16A3/A4 or HK416
Engineer: SCAR-H
Sniper: M39EMR / M40
Support: M60E4

BF4啲槍用落點都差咁啲，HK416 nerf得太多，M60又要比錢

好記得bf3 個airplane mission做得好靚
Bf4 bf1都有玩
1唔好玩

點解1唔好玩
1好多野都整得好靚
而且好有戰爭feel

Pubg唔入流都講得出

梗係唔入流啦！
一隻出色嘅遊戲係潮流興嗰陣都有人玩,例如BF3,CODWaW,Biohazard初代等, 明明係4、5年前甚至咁耐之前嘅遊戲 但係都仲有人玩，咁就係成功

但係PUBG 純粹係一個熱潮, 當佢過咗之後,下場就會變到好似Deceit咁， 完全冇人玩咁濟

唔信你而家上Steam睇下, Red Orchestra2 係幾年前嘅game of the year, 到而家仲有人玩就證明佢真係一隻好嘅遊戲

而家啲人成日將一隻遊戲嘅成功與否將遊戲玩嘅人數同埋收益作衡量， 已經冇乜人再重視隻遊戲嘅內容設計， 反而成日同電莖及潮流掛鉤

你估多人用黎做stream就叫入流咩 純粹係有話題性咋